發覺連登仔根本就有濃厚既蝗種基因

讀ive = 強國科技技術入唔到世界上流

自稱月入50k = 人有多大膽，地有多大產

鍵盤戰士 = 口交部

痛苦自己買唔起樓又無公屋 = 憎人富貴厭人貧

連登仔自稱香港人，以為自己同強國人劃清界線，外國人望你地只一班內鬥既強國人

樓主 = 點輸都贏

弱智邏輯好蝗

排外：

得把口憎蝻 = 手撕日本鬼子

自己係連登日日搵人認同但日日屌連登仔=支那人日日小日本前小日本後但一件日本產品又狗衝又迫爆日本旅行又去日本著和服 好撚嘔心

全中